如今的我只要知清楚...

男朋友話對我好似冇乜feel，但又話想同我繼續行落去，究竟係咩意思
佢仍然對我好好，好錫我，究竟做咩

你心底裏應該都有答案啦

我唔明，明明我覺得我冇咁愛佢，佢好撚錫我

無喇喇傾d咩會咁講既